頭先好似見到moko有zebra yeezy 賣2200!!

好多人 又突擊?

無人知?

圖？